李力持向盧覓雪道歉

真係笑話

搵唔到佢fb嘅?
柒到hide咗？

對唔住 頭先語氣重咗

屌

唔好比佢走甩

屌你老母！
我收返。

我屌你老母個臭閪！
我再收返。

大家揸下手打個和

講左啲咩？

好柒

接受佢嘅道歉，不過照告鳩佢。

縮呀？

做人有d原則好唔好?

大佬！一日大佬一世都係大佬
以後你做大我做細
由今日開始我條命就交畀你啦
整口煙先大佬！

【告李力持誹謗】盧覓雪憶自細遭人歧視：肥人應該要死㗎啦

好撚廢呀 李力持 怕畀人告呀 ?

屌你老母
我收返

廢閪

李力持果個冇左，得番李大力呢個

至少要佢登報再拍片道歉啦

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

藍絲都係無骨氣

唔係以為咁就唔使比人告呀

條廢柴平時唔係聲大大既咩

佢以為自己好幽默wor

借歪啦你 谷鬼氣

到底編輯完未

屌你老母賠錢啦垃圾

已經做左傷害左人心靈既野
傷害左可以收得番？
我插完你一刀又忟番出黎當無事又得？
係唔係睇得多功夫

支持盧小姐為自己爭取

鬧得人就唔好怯
怯就輸一世

李：對唔閪字囉
盧：&$(@@2’¥}€?!€

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

應該係收到信啦
如果唔係做乜無啦啦出聲明

李大力係邊撚個

跌咗落地都要拿返渣沙
好嘔心

藍屍真係好嘔心
應該要人道毀滅

要罰屌兩鑊

係囉點証明係佢本人？

笑咗

呢d咁既廢閪藍屍
唔係因為早出世幾年
cctvb都唔柒收佢啦

正常應該要登報道歉啦

條仆街而家撈緊咩？點解成個廢老五毛咁？

WFC

嘩屌, 柒到

擴充句子5**

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

告到要佢開記招道歉，搞大佢

全職Facebook / 微博打飛機操作員

佢好似比盧覓雪告 所以先縮？

誰是李大力 是否真有其人？

你道歉令我睇到好尷尬，唔該向埋我道歉

無講全名都驚，正廢柴

我估呢個係part of settlement terms

成世人都做小丑

好柒呀

當年拍住周星馳應該一早唔駛撈

傻西瓜

你妈个逼，堂堂爱国爱港人仕居然要向黄虫低头道歉?

On9仔

睇左佢fb日日寫on9打油詩,好撚老尷

身為藍絲居然同人道歉
影衰晒我哋呢班藍絲

兩隻鬼企左係門口 有原則就死左

好無誠意

Facebook 咋？
登報啦

強烈支持李大導亮劍反告盧覓雪

登報啦
藍絲好鐘意全版登報㗎

但下一句
唔會再係“唔緊要”
咁大個人都發up瘋

如果有得打官師真係打呀 等條仆街以為唔敢出聲

盧覓雪提告嘛
條友收到律師信就淆底

希望盧女士唔好收貨
告到底

very good boy

鐵腿水上飄呀喇

笑左出聲

李力持本人存在就應該道歉

藍屍跪低
做壞規矩
廢柴

真係佢fb 黎咩？

笑話

佢唔係寫住話取消左咩

冇錯

企硬吖嘛 屌你老母

垃圾，告翻佢呀嘛

廢撚到

起碼要登報道歉啦 一啲誠意都無

太多仇恨言論同fake news比FB官方永久ban咗

盧覓雪唔好縮呀

狐假虎威嘅垃圾

我熄左啦

李大力?屌你老母

真。。。

快速劣改

應該要求佢喺蘋果立場落廣告道歉

點解個原PAGE冇左 因為係content farm比人report到冇左囉

收埋啦

如果事主睇唔到個道歉法庭接唔接受？

李生可唔可以向埋我道歉？
我信咗片中片段係雪雪J咗幾次，宜家先走出黎道歉......

條廢柴藍絲咪撚縮啦
縮縮正契弟

DLLM
收返
DLLMCH
又收返

唔講政治
佢本真係笑話真係廣大80 後嘅童年回憶
我開始睇書都係因為佢

好笑嘅小丑都算
佢係令人老尷嘅小丑

和解可以寫要求, e.g $

出一堆膠post 諗住可以洗走原本果個

登蘋果

領嘢呢

人地好人好姐一個女人仔俾你咁屈
講句對唔住當無數？

照告鳩佢啦
毀我雪雪聲譽

垃圾

李力持正仆街

講埋啲藍絲都唔笑嘅笑話 而加可以正式收皮啦？

籃絲=過街老鼠
個個都有樣睇

教唆偽造文書呢

笑撚死

李大力係乜水

難怪回魂夜度覺得佢演技咁出色 根本做返自己

領野呢

杜生好波

而家冇得黐周星馳應該冇工開 全職做FB廢老

廢得濟被人打

條片有冇sauce

知驚啦仆街

係

收皮未？

出完道歉聲明再告落去 哈哈
李力持有撚背景咩又無錢
要搞佢只差時間

最好笑嘅笑話

借歪啦你

留返同個官講喇

？？？好恐佈

^}++{[*\=*}{+=!!,?¥|£

上集late show話已進入法律程序
驚俾人告攞嚟柒真係笑話

你認真?
清你個笑點係腳趾尾到?

屌你老尾 一諗起笑死我

原來源自係佢自己
唔怪得咁好笑啦！

照告啦
根本冇誠意

以身相許啦仆街!!!

感謝讀者 讓姐瘋吹 提供笑話一則

面就梗係要畀啦

唐伯虎點秋香2
大佬呀咩年代仲諗住食返三十年前條水

完美演繹咩係又要威又要戴頭盔

笑死

照告

信先恐怖on9p牌

我收回

杜話告?

告咗啦

I see

佢可以向呢個圈生存到咁耐真係要好好做人啦

最慘係想食都冇能力食，佢連劇本都寫唔掂

留返同個官講啦

行到仆街 要告一定告到